2015年區議會選舉投票率只有四成七

上屆只有四成七投票率

Link:

大家可唔可以答應我,有得票投嘅你,
聽日要去投票,當幫下無票投嘅手足!
香港人係時候醒下,唔好再做港豬啦

今屆投票率要靠自己刷新
香港人要血債票償,一票不投民賤聯
五大訴求,缺一不可
香港人 報仇!

今屆投票率自己填上去!

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】